人民日報--將依法追究及懲處把新型冠狀病毒汙衊為武漢肺炎的人，中央絕對不會坐視不理

武漢肺炎

中國肺炎.

中國武漢肺炎

係中國武漢肺炎

咪撚搞錯呀

武漢製造既新型冠狀病毒

中共肺炎

武漢市正式改名為新型冠狀?

等你有命清算再講啦

正名 武漢肺炎

支那武漢肺炎

真正中國自煮野味研發

原產地 武漢

強大了，真正衝向國際

迅速風靡中港日韓，今期流行話題之作，一登陸當地就造成一鼓中國風，老中青個個趨之若鶩，無不被中國之強大所感染

fc？